用這一次練習麻木扮分離

待我相信愛是承受便找你

哭了

Ok

塵bbbbbbbbb

下次等我眼淚流盡又愛你

Kkkk

乜水黎

你嚟！！

幾時變左做你bb架

睇錯麻友

G

Goddess